有冇人英文差到仆街而又係外國留學

你哋究竟點樣生存？點樣識朋友？
(當你仲未識到香港/台灣/中國人)
英文差到唔識點同外國人傾計
頂盡交流到四五句
上堂要做assignment 自己英文唔好又驚拖累人
唔知搵邊個一組
放學之後就即刻返屋企 好想要school life

Hi how r u?

英國？

你係果度點都迫到你講到幾句英文啦

頂唔住你自然會走

頂得住自然就識

Google跟身

Google 幫你講 你中轉英

比部電話人聽

當初點解要去

放心 頂得住
已經努力緊
係覺得依家自己好孤單姐

我讀嗰科依邊前景好啲
同老豆老母都想我過嚟
我自己又想見識多啲 跳出comfort zone
所以咪過嚟讀
我預咗用一年時間搞掂我啲英文先(當然希望淨係一年就得)

去到多啲開口講就得
grammar錯唔緊要 用詞唔洗好精準
同人講錯多咗就慣

咁你一開始點去到

多謝你 你好叻我就係驚自己grammar 錯就唔敢講太多

去外國讀書仲諗住識返香港人
胡定欣.jpg
放膽啲啦，唔好流費幾十萬一年

得啦 dse有2都講到一兩句嘅 最多咪搵下點樣點餐之類

唔會搭唔到嗲既
咪同啲外國人講下香港發生緊咩事再閒談下囉

Grammar 唔重要，講講下就識adjust

識人啫
無人會理你啲grammar啱定錯
英文差無所謂
最緊要個人夠interesting

柒多幾次就識講㗎啦

我真係有睇
啱啱過到嚟唔識嗌嘢食 之後去左youtube搵片睇

試過睇完youtube教學先去剪頭髮 點知local都唔係咁講

溫哥華好似講普通話個喎🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

笑左 最後溝唔溝通到？
有冇剪柒左個頭

有名你叫Chinada 真係講中文多過講英文

Dse2=垃圾黎

利申 me

#metoo

p.s. des2 ielts 5.5 美帝asso仔

不過建議樓主

唔好驚柒

其實你見到個鬼講唔咸唔淡既廣東話

你唔會覺得有問題

總知唔關英文事

係個人唔咁毒。多d插嘴

想知你地點樣知自己邊啲英文講錯咗/講得唔好，啲外國人又好少開口糾正你咁

咁你會知道自己英文程度如何

會聽到佢講嘅句子，慢慢執正返自己grammar
有啲唔明嘅字就問，佢會用簡單淺白英文解釋
用錯字佢會疑惑，我解釋，然後佢糾正
有啲俚語唔明，佢又會講
有時講野好似江狗咁er er er，佢地會叫我用單字講，然後幫我砌完整句子出黎
去澳洲RMIT exchange，佢地啲人超好，冇嫌棄我，仲叫去食飯，萬分感激

當比個機會比自己去見識世界同學好英文佢

識到秦國女仔？你穿越時空番秦朝？尋秦記古天樂？

是但啦 表達到咪得囉

唔使Ielts?

set個target比自己幫自己聽多d英文，唔好太高太低

我個陣係迫自己睇晒成套breaking bad(只用英文字幕）

跟住操下conversation,揾d好nice肯同你英文交流既人去練 eg(耶教徒）

慢慢開始有信心就ok了

or揾language exchange partner

吹下水就有 私底下冇咩交集

同樣係溫哥華
係sfu讀緊

星馬华人？

話說一開始連M記叫個餐都淆底
個人本身怕醜 唔敢講野 英文又差
同你情況一樣
但你知道 唔行前 你就會死
唔想死 就要踏出一步

由問題開始出發
問d廢話 心知故問既野
目的係打破個隔膜 之後輕輕問下佢咩major
又講下自己background
自自然然你就知點野吹水

外國讀書有人話難 有人話易
不過都係睇係個心態

讀緊大學定high school 呀
大學大把club join有香港人
不過識外國人先可以練到英文

利申 一樣溫哥華讀書群香港人
結果讀4年英文都係半桶水
直到做野入咗鬼佬公司英文oral先好咗
寫野一樣廢

用機 or this this and this

啱啱asso畢業

樓主讀緊咩課程？學費幾多？